###【紹介】  
いろいろな言語の勉強です。  
基本未完成  

###【内容】  
####・C  
基本となる言語の勉強。  
未完  

####・Ruby  
プロコンのプログラムかくときに  
使った言語の勉強。  
未完  

####・なでしこ  
日本語プログラミング言語の勉強。  
興味があった。  
未完  

####・Markup  
githubのREADMEにも使われる軽量マークアップ言語  
マークダウン記法の勉強  
完成  
  
####・LESS  
CSSのメタ言語の勉強  
できなかった機能がある  
完成  